因支持新疆被中國制裁 歐洲議員包瑞翰：但我還有台灣

〔國際新聞中心／綜合報導〕歐盟外交部長22日舉行會議，批准針對中國大規模拘留新疆維吾爾族人，制裁4名中共官員和新疆生產建設兵團公安局等實體。中國隨即反制，宣布制裁支持新疆人權議題的歐洲議會對中關係代表團團長包瑞翰（Reinhard Butikofer）等5名歐洲議會議員，不僅引發歐洲議會最大黨團人民黨主席韋柏（Manfred Weber）強烈抨擊，包瑞翰也推文表示，「中國領導人已經讓我知道，我將不被允許訪問（中國）大陸、香港或澳門，「但我還有台灣。」

.....

歐洲議會最大黨團、歐洲人民黨黨團（EPP Group）主席韋柏在「推特」發文表示，中國攻擊自由選舉產生的國會議員，顯示北京對民主的蔑視，歐洲不會畏縮，呼籲歐盟表態反對，並研擬反制措施。

口交部：好嬲好嬲呀

歐盟幾時先ban 廁所板同支那護照

唔想見到支那人出現在歐洲

等我過幾年行去歐洲時可以唔駛見到支那人

中共係台獨

台灣唔計

中共：你個台灣過多幾年就冇埋

正呀 2019年頭去意大利一街都支那人
仲有huawei廣告遮住啲古典建築
搞到烏煙瘴氣，屌佢老味

講左70年，佢點敢打，要打一早打左

打面

支那點可以咁架
仲比外國人去台灣？點解唔禁埋？

推

要快手行動

串到

氣炸

每年吹一次武統
吹足70年

武統台灣只係政治口號
俾班小粉紅打飛機用
然後甘願繼續俾政府壓搾
同精神毒品無分別

唔吹點俾班大陸佬打飛機

點捧自己永續

中國制裁既話………
係咪即係唔比淘寶同銀聯
以後係歐洲點生活